食野唔合埋個口果啲死啦唔該

我屌你老母唔撚想聽到你啲濕鳩食野聲 明明好胃口聽到都反撚胃 好撚想瘋狂掌鳩你咀 掌撚到你收聲

吹咩